［求救］交友app攞到contact 但係毒撚唔識講嘢

早幾日無聊down咗tinder match咗條女 問佢攞sc又攞到 但係我本身唔太識講嘢 有冇人可以指教下
利申 真毒+平時唔出街 a1

從傾吓日常事入手

a1都唔識溝通？上一手咩黎

我平時冇乜嘢做 唔知可以點開話題

上一手我係被動

屌你 仆街啦你

自推一下

有冇人呀 連登仔冇理由瞓哂㗎

咁撚惡

唔係咁㗎 純粹識得 好誠心上嚟求教㗎

用sc咪得閒send下相比佢

唉 前幾日無無聊聊 咪down咗tinder match咗個男仔 由談吐已經知道係a0毒撚之類 咪想即刻收佢皮 估唔到個毒撚居然開口問攞sc 本身唔係幾想畀佢 但最後都畀佢嘅勇氣打動咗

唔通個男仔係樓主你

btw我係男仔

其實你做自己就得
想講咩咪講咩
唔識講夾硬講仲死

唔通叫你同佢傾下寵物嘅嘢
你唔識又夾硬講咩
定係你想全程你問一句佢答一句？

你識乜咪講乜
你要令條女覺得係你身上學到嘢
學唔到 你至少都要氹到佢笑先
唔係人地做乜同你傾

樓豬開錯台 結果...

無謂夾硬搵話題啦
認命做毒撚啦

靚仔
你只要得閒sd 自拍就得

諗唔到開咩台 咪開呢個台 想多啲人睇到

正常樣啫 白囉

感情台

問一句答一句真係弊病 但係我就係成日問 一唔問就唔知講乜

同埋因為以前讀男校 又好少同人用app傾偈嗰啲 唉

所以咪話 識乜就講乜
令佢了解你 甚至打從心底想了解你更多

咁撚樣都有上一手
條女盲定聾？

男校 咁上一手係點黎？

可以慢慢講下心事
講下自己想點做
再問意見 咁佢就會問返你嘢

如果你有心事佢都唔想同你分憂
即係你連普通朋友都唔係

可能想變返直

我咩樣你又知？

外國讀書識

非gay

好快叫你做飛so

a1你老母走啦

唉 唔撚你喇

咪撚再一問一答
問嘅同時自己都要答返

你都講到明毒撚
使乜諗咩樣
一定係撚樣

真係真·毒嚟

毒撚一定係撚樣

有時就係好驚問完佢 佢答完 但唔會問返我

講野風趣啲 乜春都問就得

唉 是但啦屌
A1 唔撚幫你
你返去食A1麵包算啦

都係1啫

你巴定絲？

A0毒撚教你
問佢做緊咩

都係吹水姐 一定要吹到天花龍鳳
目的 吹到佢對你講嗰件事有興趣先得

算啦 無架喇

絲！

乜絲鍾意啲男人乜春都問咩

你唔問野點有話題 唔通你等條女問？

一係咁 你畀佢contact我
我代你媾通幫你打好關係

咁你話乜都問吖嘛 之前試過 死無全屍

👌🏻

你問得無技巧 你點問